# งานบินต้องมาพบผู้เล่นโกงด้วยการใช้โดรนPokemon Go #
ต้องยอมว่าณวินาทีนี้ไม่มีใครสามารถหยุดกระแสบ้าคลั่งโปเกมอนได้ทั่วโลกได้จริงหลังจากการเปิดตัวทั้งยอดผู้ใช้งานต่อวันเตรียมจะแซงทวิตเตอร์แล้วคนเล่นเยอะเกินเซิร์ฟเวอร์ไม่พอจนต้องหยุดขยายประเทศที่จะเปิดให้บริการเป็นการชั่วคราวตลอดจนทำให้สถานีตำรวจกลับครึกครื้นขึ้นมาซะอย่างนั้น
แม้กระทั่งราคาหุ้นของนินเทนโดดีดสูงขึ้นถึงร้อยละเลยทีเดียวและก็มีเรื่องน่าเศร้าเกี่ยวกับความปลอดภัยในชีวิตและทรัพย์สิน12ให้พบเห็นแล้วเช่นกันผู้ที่เคยเล่นเกมแนวมาแล้วเช่นมักจะคุ้นเคยรู้จักกับวิธีการโกงค่าตำแหน่งที่ตั้งหรือวันนี้การโกงด้วยวิธีเก่าไปแล้วเมื่อมีผู้เล่นบางรายพยายามจะคิดค้นวิธีที่จะโกงเกมนี้โดยไม่ผิดกฎระเบียบของเกมโดยการใช้โดรนที่ติดตั้งสมาร์ทโฟนพร้อมลงและ
เพื่อให้พีซีที่อยู่บนภาคพื้นดินสามารถรีโมตควบคุมหน้าจอได้แต่เมื่อมีผู้เล่นรายหนึ่งโพสถามกับทางทีมงานว่าวิธีการติดตั้งแบบนี้ผิดกฎการเล่นหรือไม่แน่นอนคำตอบที่ได้นั้นคือผิดโดยเป็นการละเมิดข้อกำหนดการเลี้ยงโปเกมอนเมื่อตัวเกมนั้นต้องการให้เราเดินไปทั่วทั้งเมืองเพื่อหายิมต่างและท่องเที่ยวหาจับโปเกมอนที่หายากเช่นกันและทีมงานยังบอกด้วยอีกว่า
โดรนมีความสามารถในการเคลื่อนที่แปลกกว่าผู้เล่นทั่วไปเช่นบินช้าหรือเร็วหรือการเดินข้ามสิ่งขีดขวางเป็นต้นที่ระบบจะสามารถตรวจสอบได้ด้วยนะปิก้าปิก้า—ผมนึกสงสัยว่าจะมีคนคิดใช้โดรนส่งของติดตั้งเพื่อไปหาโปเกมอนหายากในพื้นที่ที่ยากจะเข้าถึงด้วยความปลอดภัยในชีวิตของเขาไหมที่มา
Pokemon Go Pokemon Go Locationbased Ingress location spoofing location spoofing Pokemon Go AirDroid Pokemon Go Pokestop Please do not try to connect with me on a human level if you see me also playing pokemon go i am not here to make friends im here to win Dami Lee dami_lee July AirDroid The Verge 